譚仔一事，請大家保持理智，唔好比對家隨便帶風向

抗爭運動令到零售飲食業生意下降左
有人支持有人反對係好正常的事
如果譚仔只係因為反對抗爭
就去幫佢做裝修
就會完全中左對家奸計
容不下反對聲音
好容易比人地標籤為真暴徒
罷買罷食，唔好拆鋪
更要出聲明，唔會拆
防對家找鬼搞事

正面咁睇，今次事件可以測試到對家帶風向能力

Push

係門口貼光復香港 時代革命再講